想投資比特幣！邊到買賣手續費或差價最少？

如題
長期向好

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

我早排都想買少少，不過發現近乎去全部交易平台公司開account都要提供好多個人資料，例如影印身份證、passport、地址證明，而聽聞好多呢類公司都係大陸人開，真心講句如果係去銀行開戶口提交資料，我就話有信心，但對呢d唔知咩背景，又冇監管公司仔儲存我個人資料，就完全冇信心，所以都係冇開戶買唔成。

其實仲有方法可以無需開戶，就係去Bitcoin ATM買賣，你只要手機裝app、開個digital wallet就可以用現金做買賣，但差價極高，你預每次買/賣交易都最少被ATM公司食你10~20%，當做對換兼服務費，即是你入$1000現金買，實質只係買到當時$8xx市場價既Bitcoin，到你賣又蝕一截，感覺好戇鳩，我覺得主要係為洗黑錢人士而設，因為以大陸人黎講，用大約30%成本可以黑錢洗白，都算值得，不過我又唔係洗黑錢，最後當然冇買到！

有同感！正正經經投資方式係冇？

安全平台都無

唔記得左係10K USD 既額既BTC 定咩開戶
入BTC 去個WALLET 度可以買到BTC 以外既幣
如 ETH ETC XMR EOS ZCASH 等
每次想提出果陣就過番去自己既WALLET 提錢

Coinbase.